英超球隊不滿提前關窗！希望改回舊制

據英國媒體《電訊報》報導，英超中的許多球會對提前關閉轉會窗口感到不滿，希望能夠改回舊的體制，9月12日的股東大會上，這個議題將被提上日程。

英超從去年開始決定提前關閉轉會窗，在新賽季開始前關閉收購窗口。但這讓英超球隊在轉會操作上變得非常困難，收購時間變短，談判相當被動。而且，英超關窗後，其他聯賽仍未關窗，可以繼續挖角英超的球員，英超球隊則無法反製。

英超的各支球會將在下個月初步進行討論，有人希望能夠回到舊的制度，或者希望推動其他歐霸盃也能夠和英超同一天關窗。頗為諷刺的是，當年提前關窗也是英超各隊投票後決定的，如今大家又反悔了。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

雲加食撚屎

其實提早關轉會窗對中下游係好事

哪些球隊贊成提前關窗？

上賽季的20傢俱樂部的意見並非完全一致：有一家（伯恩利）選擇棄權，五家（曼聯、曼城、沃特福德、斯旺西和水晶宮）投了反對票，但由於其餘14傢俱樂部支持提前關窗（剛好超過三分之二），因此這一提議得到了通過。

對於英超中下游球隊而言，最大的威脅仍然來自本國聯賽內部。畢竟只有少數幾家球隊能頻繁參加歐戰，這也是為什麼大部分球隊都投了贊成票。

而曼聯和曼城官方反對的理由，則在於他們認為在轉會市場上的最大威脅來自於其他歐陸豪門。

不過彼時，曼市雙雄的主帥都以個人口徑表達了對提前關窗的支持態度，而深受困擾的克洛普、溫格更是提前關窗的堅定支持者。

原文網址：

一早就應該唔好整條咁on9的例

俾人買核心冇得補飛好on9
應該歐洲同一時間關轉會窗

簡單啦
支持派既唔好買人
反對派既有得買 但唔比買支持派既人

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

借位

雲爺爺黑暗兵法又羊

一早要啦
俾賣唔俾買
閹自己，邊有咁撚on9㗎

支持派係因為諗住成個歐洲會統一提早先支持

溫格更是提前關窗的堅定支持者。

有冇咁天真

蝕底！高普炮轟英超提前關轉會窗無意義

英超轉會窗口已經在8月8日關閉，但歐洲其他聯賽的轉會窗口到9月初才關閉。高普認為英超的這個規定很不合理，這讓英超在轉會大戰中太吃虧。

高普表示：「我對於轉會窗口關閉時間並不在意，但我在意的是英超是否和其他聯賽同時關閉。我的想法是，英超想在賽季開始前關窗，這是個好主意，但只有英超這麼做，這是沒有任何意義的。」
高普認為英超關窗時間不合理

「有人可以解釋一下英超這麼做的好處是啥不？我們對此沒甚麼問題，但對於其他球隊而言，他們現在都不能買人了，但他們的核心球員卻依然可能被挖走，一切都有可能發生。」

「你想要讓一個團隊凝聚在一起，團結起來，但轉會窗還開啟的情況下，這點是很難實現的。我不明白英超的這項規定是否被嚴格審查過。這是一個好的主意，但它並不算成功。」

個個聯賽開咧日子都唔同 點撚樣統一

其實當年雲加開季俾人大炒過之後佢都有即刻補強 照道理佢係有受惠 點解佢要贊成

當初就咪學人鳩投票啦猁狗

點能知

二次公投

on9例

自己綁住自己
真係on9

是撚但啦 都唔撚7關利記事

天真過天真嬌

雲加遺計定英超

索性賣都唔俾囉

焦土

最世界就英超開季前關啦，英超最賺錢。

十足脫歐一樣, 投完贊成先知瀨嘢
而家又要想變番以前咁彈出彈入

高普表示：「我對於轉會窗口關閉時間並不在意，但我在意的是英超是否和其他聯賽同時關閉。我的想法是，英超想在賽季開始前關窗，這是個好主意，但只有英超這麼做，這是沒有任何意義的。」

當初投贊成嘅原因係認為英超做完 其他聯賽會跟
就算當年曼聯曼城史雲斯球會投反對票
摩佬 哥迪奧拿同埋Paul Clemen都出過聲話佢哋係支持提早close window
咁但係依家睇到其他聯賽唔跟 想英超徹回修例冇乜問題姐

除非全部聯賽同一日開League啫
唔係嘅一係就跟英超開League時間 一係點都遲過英超
兩個想法都係on9 咪扮無辜啦

垃圾廢老

on9

有幾on9講嚟聽下？
五大聯賽完league時間都係五月中到五月尾
英超個窗就5月16 開到8月8 (早開季兩日完)
法國就6月11開到9月2
西德意就7月1開到9月2

實際上如果跟英超呢套早開早閂 其他聯賽會有更多時間轉會
跟英超個日子嘅話對法甲嚟講都係早開鑼兩日閂
對德甲西甲嚟講只係早開鑼一個星期閂
對意甲嚟講都係早開鑼兩個星期閂

學哥迪奧拿話齋
The market finishes on August 31st. I think that’s a huge mistake from UEFA. I think the market should finish when we start the season, it’s too long, too large. We are playing here with guys who maybe will not continue, or with players who are coming but are not here.

摩佬都講
I would prefer the window to close as soon as possible. So everybody knows the players we have and the deals will be done earlier and nobody would be waiting for the last week and we wouldn’t have the situation of sometimes a player plays game number one for a team and game number two for another team.

唔通佢兩個又on9咩
如果五大聯賽都肯提早嘅話對領隊根本係好事
當初投票嗰陣就係想其他聯賽跟
咁依家個結果出到嚟係冇人跟 有違原本嘅諗法
嗌徹回有咩問題
喺度事後孔明叫人當初咪鳩投票 肉酸到

邊個事後孔明想撤回
Klopp: He refused to comment on Lovren’s future but said: “I don’t care when it closes, but it must close at the same time. That was the idea in the first place. They spoke about finishing it before the season starts, good idea, but only England did it. That makes no sense.

佢係想「同一刻Close」呀老闆
係咪要五大聯賽集中同一日開League呀？
咁唔係嘅話點同一日呀？
另一個可能要全世界就英超開鑼日之前關？咁使唔使就埋歐霸淘汰賽？投之前有無用腦呀？

再補充
哥狗同摩佬覺得同一日關/早d關 係好 同高普諗法一樣
但唔會投贊成就係因為知道人哋聯賽唔會跟你英超丫嘛
咁投贊成嗰個係咪唔撚用腦呀猁狗？
我唔係覺得開League要關轉會窗on9
係投贊成票覺得全世界會跟住行on9呀

屌 教猁狗好似教小學生咁

或者希望推動其他歐霸盃也能夠和英超同一天關窗。

唔怪得獌要踢歐霸
方便大曬金錢

你明唔明事後孔明係咩意思?
klopp個諗法一路冇變過 都係想提早close 只不過係最後其他聯賽唔跟所以先話撤回
邊度事後孔明?
你依家喺投票過咗兩年之後睇到晒個結果 見到冇人跟 然後批評佢當初投票 呢啲就真係事後孔明喇

同埋同一刻close關歐霸乜撚嘢事?
上年意甲都試過提早close一個星期 同英超都係爭三日close
呢啲嘢跟本有慢慢協調 但你唔做就一定冇人跟

咪on9啦
投票係球會投唔係教練投架
摩佬同哥迪奧拿有得投都投撚咗啦

“I had a meeting with a representative of the Premier League and gave my opinion but in the end the clubs are going to vote,” the United manager said."
以為自己係讀心神探咩屌你老母事後孔明
仲以為自己好撚醒

一人行一步, 改到開League後唔俾買英超球員囉
中下遊唔驚俾big 6 掘角
big 6 俾皇巴拜買人之後 又可以買番外國聯賽球員補強

其實咁做無問題
但問題係得英超係咁
其他聯賽真係睇住黎食

個個都好似你咁當初前線都唔會有人肯衝 亦唔會有人肯罷工
垃圾老屎忽心態 明知個樣嘢係好事
但因為驚冇人跟就唔做
然後調返轉屌人衝同罷工係on9

咪由得佢出嚟扮下醒攞下滿足感囉

都唔知點解要提前 on99

一開始就唔明點解要提前
中下遊贊成都話
強隊都唔知點解要贊成